\section{Chef}
  \frame{
    \frametitle{Apresentação}

    \begin{itemize}
      \item Primeira versão lançada em 2009\footnote{Puppet em 2005}
      \vspace{2em}
      \item Ruby
    \end{itemize}
  }

  \frame{
    \frametitle{Similaridades}

    \begin{itemize}
      \item \textbf{Cookbooks}: playbooks
      \begin{itemize}
        \item \textbf{Recipes}: roles
      \end{itemize}
      \vspace{2em}
      \item \textbf{Nodes}: inventory
      \vspace{2em}
      \item \textbf{Data bags}: files / templates
      \vspace{2em}
      \item \textbf{Roles / Environment}
      \begin{itemize}
        \item \textbf{Attributes}: facts
      \end{itemize}
    \end{itemize}
  }

  \frame{
    \frametitle{Estrutura}

    \begin{itemize}
      \item \textit{Client / Master}
      \vspace{2em}
      \item \textit{chef-solo}
        \begin{itemize}
          \item Dispensa a necessidade de um Master
          \vspace{.5em}
          \item Não possui capacidades de autenticação
          \vspace{.5em}
          \item Cookbooks locais ou em uma URL (via tar.gz)
        \end{itemize}
    \end{itemize}
  }

  \frame{
    \frametitle{Comunidades e Licenças}

    \textbf{GPLv3}
    \begin{figure}
      \centering
      \includegraphics[width=\textwidth]{imgs/github_ansible.png}
    \end{figure}
    \vspace{1em}
    \textbf{Apache 2}
    \begin{figure}
      \centering
      \includegraphics[width=\textwidth]{imgs/github_chef.png}
    \end{figure}
  }
